諗返自己呢世人，除左心痛，冇其他感受

開心
一定唔係
唔開心
又唔算
總之做咩
都好似拖住後腿咁
就住就住
無論我講咩做咩
都係錯
都俾人抽秤
諗返自己呢世人
真係好賤
越係滿足人
越係話你唔掂
反而d仆街
爛撻撻
予取予求
就驚死佢唔夠咁
同一則笑話
我講就爛gag
唔好笑～
人地講
就幽默
人越大越覺得
我錯
就錯在出世
真係唔想咁諗
但當每日既生活
試過哂所有野
仍然冇一樣係work
人始終會大
始終會攰
去到一個點
開始一片空白
由主動麻醉自己
變成
不知不覺
思想上
心理上
精神上
對好多野
都麻木左
好似亂碼咁
好似返工
有樣野唔識做
有一刻
好似咩都唔緊要
就咁坐係度
唔玩電話
唔上網
唔問人
上司埋你位
「關心」你
開你波
好似雜音咁
幾大聲都好
只不過係background noise
同打印機聲
清潔姐姐吸塵機聲
出面開會聲
同事傾計聲
樓下巴士電車聲
撈埋一齊
個刻真係有衝動
企起身
就咁行出去
但又唔係嬲
只係覺得
份工
間公司
同事
上司
手頭上做野份野
咩都唔再重要
一切都可以失去
個一刻
淨係想㩒𨋢落去
樓下間pcc
買件自己
最鍾意食既餅
坐低睇住d人
行黎行去
淨低既
就得返自己
同眼前啖蛋糕
有得揀
情願從來都未試過
d餅係咩味
情願重來
都冇咁既機會
生存本身
at least
對我自己黎講
已經係天下間
最痛苦既事
已經唔係做咩
可以彌補
人大左
就心淡
唔再相信d咩

加油

講真
你個
Enter
壞撚
左
未
?

起碼有蛋糕食

攰就瞓個覺先算

與其努力去改變自己嚟滿足啲無謂人
不如做一個真正屬於自己嘅你
加油巴打